有stadia點解仲要買PS5?

諗唔明

我砌咗部i7 +2080S 打機都lag 我就知主機性能就算差啲, 遊戲優化都係會好過PC
更何況仲要係一個雲端嘅電腦
你平時有用過STEAM 同PS4 Remote 都知雲端遊戲冇咁快搞得起啦

因為愛很美

Stadia 一唔比月費無得玩，game仲要比retail price「買」（technically租咋），買左主機鐘意幾時玩都得唔洗綁手綁腳，拎去人地屋企玩又得，買舊game又得

Ps5壽命起碼5年，5年stadia月費唔加價都貴過ps5了，就算出左ps6789我仍然有得玩，stadia d game會擺足咁多年比你stream住玩？應該難d，netflix d戲都會落架啦

一堆細game做bundle subscription，好似apple arcade咁就得

真金白銀買左大作仲要比月費都嘥錢

Stadia有開放香港咩

ps5夠未出啦

你都講得啱，我都係拋下磚，長遠我覺得streaming會取代local成主流，不過未咁快，同埋我ps4都大把game未玩不過都唔係成日開，有時上下網睇下片好過